[Fibal]貪曾判20個月！！！！

由30個月起點減10個月！！！抵啦屌！！！

20個月

會唔會有人出黎話冇公義

兩年都冇

都係講句,罪不至此

劉細良太平紳士有咩回應？

中共棄子

都幾合理 , 剩係睇依條罪 加上年紀大

冇公義啊

行為良好
應該新年都出到黎

typo：Final

法治彰顯，卻痛失公義！

仲以為 Fibal 有咩意思

有人或會替七警案刑期作比較，提出強烈抗議

董建華唔捉梁振鷹唔捉
捉到個已經做到最好就瘋狂吹奏
唉...

特首都沒面比
說好的法律面前窮人含撚呢

一個係棄國民黨投共, 一個係黨員
點會捉, 梗係捉個唔係自己人嘅

以後邊個夠膽唔奶共

肥波

老實講
曾生對政府付出點都比7警多，咁多20個月，有冇人遊行支持佢

佢一生真係 寫入歷史名冊

係慘d

另一條收受利益先大獲...

識玩一定禁玩

支持特赦！

聽中共話就做人大
唔聽話就坐監

貪曾夠奶, 問題係佢97之後先奶
董建華東方海外大股東, 歐亞航運佔唔少比例
689就97前都唔知幫中共做過幾多衰野先響測量界冒起得咁快, 中共養左好耐
同貪曾無得比

有冇講點解減刑

689呢

唔好咁天真啦
奶完共再俾共狗反咬，呢幾十年根本一路都發生緊，但奴性中國人都依然不斷有人仆住去奶共，無停止過。

Well paid 㗎喎

咁都可以減10個月

佢付乜撚野出？你講佢做特首時個d政積黎聽下

起錨

絕對係大功德~ 快D 搞遊行

燈撚到呢

咁7警又做左d咩要遊行支持？
曾生至小都服務左政府咁多年，冇功都有勞

冇惡化已經算係咁

佢減1/3是咪因爲認罪
利申：無睇新聞

當年直接打俾菲律賓總統

慘！
做紙巾！

乜撚野都唔做呃飯食都叫算係咁
真係少做少錯唔做唔錯，港豚真係好呃